有冇人諗過以前啲人點樣諗到屌你呢句粗口出黎？

第一個講呢句個條友係有幾有創意先諗到鬧鬧下去屌埋人地 比佢鬧個個應該呆撚左
之後後世仲要進化到屌你老母 屌你老母臭閪之類
以前啲人真係好有創意